無委任證=冒警，以公民拘捕權制服

良好市民

你我有責